唔該夜晚揸車既睇下路啦

屌你老尾岩岩行返屋企發現左隻貓橫屍係馬路中心冇人理，報撚完1823搵食環之後見到啲司機夜晚少車就唔撚睇路既踩恆油直行直過，如果唔係條馬路兩條線咁窄既話我真係畫個road block係度指比你班盲撚睇呀！尤其係的士佬呀屌你老母痴撚線架！ 已經鋪左條鮮色毛巾係上面都照車落去，食撚屎啦！

利申，有睇到啲司機會減速避開，安全駕駛既祝你以後出入平安

漏左一句， 祝貓仔你投胎入到戶好人家享福

減速嘅都係好司機
夜媽媽見過貓仔亂過馬路都覺得驚
唔係開<50好難避到

貓仔死之前點我唔理啦，但係佢死左仲要比咁多架車輾過我就真係好撚嬲， 我又唔可以企係側邊搞到更加危險，但係發現真係好多司機唔會望或者唔會理係乜就咁車過去就算

攤屍大多數都好難避
揸車嘅都唔會想整污糟自己㗎車啦

大車我就仲體諒姐 個輪輾到啲腸反而仲污糟嘔心wor